仍有18位被告未與律師會面 律政司由周天行上司 副刑事檢控專員楊美琪代表

楊美琪:

47人包括初選發起人港大法律學院前副教授戴耀廷、在囚的前香港眾志秘書長黃之鋒等，昨日被落案起訴串謀顛覆國家政權罪，案件今早將於西九龍裁判法院首次提堂。聆訊在下午12時50分才展開，由「指定國安法」的總裁判官蘇惠德處理。律政司由副刑事檢控專員楊美琪出戰。

蘇官表示，由於有辯方律師仍在索取指示，查問辯方仍須多少時間。辯方回應指，由於一眾律師須在大樓內不停上落，又要在羈留室外等候，目前仍有18位被告仍未與律師會面，有被告已等候逾兩小時。蘇官表示，為確保每位辯方律師都有足夠時間索取指示，將案件押後到3時半再訊。

由於本案被告眾多，司法機構將庭內座位全數預留給被告及其法律代表。家屬、記者及公眾人士只能在延伸庭收看直播，惟庭內收音及影像質素欠佳，難以清晰聆聽和觀看庭內情況。

另外，徐子見目前身在醫院，今日未有到庭。

閉門審訊

明明西九咁新 去過都好清好大聲
點會咁岩今次就唔清 仆街到

又周天行？

唔驚又爆錯口咩

都柒左又柒

佢上司出馬呀

係喎我柒撚左

不過分分鐘佢亂噏呢招就係佢上司教佢

7.21根本無做準備就上庭

YANG

支蝗

佢係咪出書講被捕人士權利嗰個

果個係普通檢控官,都出番嚟執業

甩頭髮紅狗官So慰得

佢有defend riot?

老實講佢呢啲級數同地位，我覺得佢打呢啲案係純粹挑戰自己/興趣
唔認為係意味着啲乜嘢政治傾向